法國Pokémon go已淪為阿婆阿伯Game

而家見親人捉Pokémon 既都係得返d
阿婆阿伯

冇後生玩
淪落為垃圾Game

佢地仲要係未知自己捉緊啲咩

而家好多都知了

火龍仔 著火馬

最高Lv個班多數師奶阿叔

仲有D 10歲以下既o靚仔o靚妹 [img][/img]

真心唔明隻GAME有咩野可以吸引到D阿伯阿婆玩, 係車度見到佢地玩, 隻GAME即刻跌晒價

易玩
佢地出開公園浦開根本有主場之利

屌 駁唔到

成個月前已經係啦
周街廢老玩
本身已經行得慢
仲要妹下妹下咁捉蟲

嘩 乒乓波呀